又係爭仔 江蘇兩女街頭互毆撕剩底衫褲

內地再傳出女子因感情糾紛決鬥街頭的視頻，江蘇省常州市金壇區2名年輕女子當街互毆，其中一方還被拖行在地，遭對方怒扯只剩褲子和半開的內衣，似乎被打到不省人事。不過更令人心寒的是儘管四周有不少民衆圍觀，但卻沒有人上前制止。

網上圖片

畫面中，2名辣妹當街互毆，其中一名身穿黑色衣服的女子強拉對方衣服，還一邊拖行、猛踹頭部，行為相當潑辣。躺在地上的女子幾近半裸，無力反抗癱坐在地，後來又被拖下緊身短裙，露出內褲，一旁則是有不少民眾圍觀，但都沒有人出手援助。警方接獲消息，迅速趕往現場阻止鬧劇，但案發原因還有待進一步調查。

據爆料者稱，事發在13日，地點常州金壇東站一間KTV門口，兩名年輕女子因為爭仔發生爭執。該視頻在網上熱傳，網民紛紛概嘆當下年輕人出手太狠:「現在動不動就扒衣服了，女人對女人下手更狠！」；「有甚麼難解的矛盾，採取如此過激的行為，看來問題是難以調和了！不管如何，都希望冷靜處理！」

見怪不怪

點解支那人打交咁鐘意扯爛衫褲

有鋪除衫癮

條仔肯定醜到仆街

因為啲衫褲係中國製